{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008562",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002143008?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 강가에서펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 予約に関するお知らせで、人数追加時に1人当たり10,000ウォンの追加入金が必要で、ペットは入室できず、未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。 客室内では絶対禁煙ですし、直火方式で肉類を調理することもできません。 利用中は備え付けの什器や施設物破損時に伝えなければならず、他の利用客に不快感を与える行動は自制しなければなりません。 入室のご案内としては、予約をされた方にはメゾネットタイプの一軒家の客室とバーベキュー場を利用することができる特典が与えられます。 炭火をご利用の場合、4人基準で炭、グリル、焼き網、掃除費込みの価格は20,000ウォンであり、追加で1人が入る場合は5,000ウォンが追加されます。 電気リールやブルスター(ブータンガス含む)もレンタル可能で、小さなお子様と一緒にご利用の場合は部屋の前のデッキでご利用いただけます。 電気グリルやブルスターのレンタル料は10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "はい、人数追加時に1人当たり10,000ウォンの追加入金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "肉類を調理する場合、直火方式で調理できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では直火方式での肉類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "備え付けの什器や施設物が破損した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "利用中に備え付けの什器や施設物が破損した場合は、スタッフに報告してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に不快感を与える行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に不快感を与える行動は避けるようお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約をした場合、どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約をされた方には、メゾネットタイプの一軒家の客室とバーベキュー場の利用が特典として与えられます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火をご利用の場合、4人基準で炭、グリル、焼き網、掃除費込みの価格は20,000ウォンです。追加で1人が入る場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "電気リールやブルスターのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、電気リールやブルスター(ブータンガス含む)のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "小さなお子様と一緒に利用する場合、どこで利用できますか？",
            "answer": "小さなお子様と一緒に利用する場合は、部屋の前のデッキでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "電気グリルやブルスターのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルやブルスターのレンタル料は10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 557
    }
}